正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將

香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

🖐

如果你相信我地團隊，請幫手
1. 夾份請
2. 幫手share post
3. 邀請身邊朋友請埋一份

呢個係要捐嘅
唔好信啲五毛講話呃錢呃錢
呢樣嘢呢樣嘢講互相信任
救得一個得一個

而家老美仲未落實制裁一步，好難俾到信心人

同埋我地連要地還是要人仲係度爭論

咁你慢慢等下先

push

推

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

幫你推